Bitcoin , 股，金，債，usd 匯價有咩關係

No money no talk

求其一樣精都夠搵食 點解你會其望有人答你

最基本係
睇美匯 如果升 其他野利差 相反同理

宜家係冇人想揸錢